地鐵站好大陣𤓓味

車廂入面個個站都聞到 落車都仲有
安已不

火燒港豬

咩站

淨係成日覺得一上車就有陣屁味

荃灣線 尖沙咀開始上車

落左車 ！！

當你聞到果陣𤓓味
即係果啲氣體已經進入左你嘅鼻腔 落埋去肺部

好大陣𤓓味傳入我的鼻

肩肩好香

清好波 咁都stalk到我

認真，中環站係有陣味

追你撚含

琴晚畀隻狗咬碎咗啦

梳 我大力左

笑死

硬過狗骨 好好咬

join？

兩位接得好勁,純粹黎湊熱鬧

人形蜈蚣 join？